「廣傳」民間記者會要請d專業人士黎

大家都知香港人最信所謂既專家。
講真個民間記者會得示威者講，d市民無咁信。
我地係咪應該請專家，例如律師，咁個律師當然要正裝，好專業咁，有晒頭銜咁。咁佢既工作就係講解例如尋日既活動，警方做左乜野係犯法既野，無理既野。

我相信d 市民會比較buy權威，而唔係年輕人。

人就係咁現實，信權威。

又可以請醫生/護士講下咁樣放催淚彈，住宅區既老人家，bb吸左會點。相信會更有用。

佢地都可以講到支laser筆咁嚴重。
我相信吸一下催淚彈，會令哮喘病人或呼吸道唔好既人會死添。

都市閒情有時講返工坐多幾個鐘唔行下，脊柱會斷添。d師奶都會信，因為出自醫生口中。

請推比記者會既義士知道。

可以請湯教授

黃國桐

勇武又好，文宣又好。

要做就要做到最好。

既然已經有記者會，就應該將記者會做到最好

有負評喎。。

三毛你好。
怕輸輿論呀！

搵攬炒巴團隊幫手

幫手推唔該，可能我個標題唔夠搶

推

搵個有I大 applied optic嘅講laser已經夠晒pro

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

同樣都可以搵專家上去講

講警棍同催淚彈可致命
無差別打人係屬於恐怖活動

Push

等律師講下班狗既行為係犯法。
d市民先會信。
出自示威者口，會差d

Very important

我屋企兩件廢佬會好專心聽專業人士講野

同道理，佢地開狗記招。

其實有一班人覺得警係專業人士。

但係一同律師，醫生比。
市民就知邊個先更專業

好似laser筆事件，我地講一百句說話。
都唔夠黃國桐一句緊要。

我家兩廢老，一聽到黃國桐講完。
就講“咪係囉，d死差佬痴線架”“亂黎”

我反而覺得唔好比佢地牽住鼻子走
要善用民間記者會公佈d主流媒體好少談及嘅惡行
當然都要有一part指正佢地 但更大部份應該要向政府/警方施壓

我唔係話要指正佢地。
公佈佢地惡行,同樣叫律師講出黎。會更有說服力

要我方製造更大嘅道德抹黑先得
要由自己製造輿論
唔好咁蠢跟人地輿論走

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

借個位, 入黎睇睇

全民黑絲扣針行動，集思廣益

俾人睇下咩叫民意！！！

啲專業人士邊敢出聲

佢地同連登no body 一樣
其實冇咩作用

我推依個

只能夠喺佢地嘅專長度發揮，
佢地唔出名，頂多幕後

二百萬人，我相信請人黎應該唔難，又唔係支持邊邊，講返個事實出黎者

推！

剛看了tg, 明天會有記者會，時間為14:00

目前首先要多d人睇。
有專家，感覺上都會持平d.

講過期催淚彈有乜嘢影響，雖然連登已經睇到

係，要經醫生口中講出